唔係串, 但根本成個二月都係逃生門點解唔珍惜?

過年大陸爆到七彩
放完假返嚟個市竟然無大插
你仲傻閪閪咁唔走去清倉
個腦諗撚緊啲乜? 憧憬緊啲乜?

我過年前買7500九蚊放晒尻
而家都想搵刀吉死自己
二月前買正股唔但清倉個啲人真係以後都唔好玩股票
害撚死你地

唔濟！

中國+WHO隱瞞疫情
大家都唔知咁嚴重，係中共陰謀

下 一月尾都瘋搶口罩 咁都sense唔到

俾個假像厄到囉

大陸爆到九彩 美股港股平行時空 邊個得閒逃生

事後孔明個個都識啦

四月爆番上二萬八

樓主：成個三月根本就係牛一技術調整
點解大家咁蠢唔識all in?

你依家講依啲有乜意思？

你又點解唔珍惜你既7500 呀？

笑死我，二月頭咪又出突個龜頭出黎話一月尾唔撈正傻仔

屌而家係人都識講
個時夠個個話唔關美國事
有傳入個案即刻隔離左
美股gogogo咁